唔怪得警狗肯批不反對俾民陣遊行

一早傾撚掂 引你過百萬人出黎跟住報細數
之後大條道理話民意逆轉

有人理偽進狗d數字咩？

有無不反啲狗都係一樣做狗做嘅嘢

民陣玩撚完

220萬人去咗邊

拉